m1咁勁，咁效能上勁唔勁得過ps5？？

如題

勁過

真？

Ps5 pro

ps5 10tflops m1得2tflops

3A大作肯出mac版先講

勁過又點，無game

拎粒cpu黎同部主機比
拎部抽濕機size同部noteboom比

notebook

咁同mac mini比囉，邊個效能勁啲，先唔理軟件

Ps5 唔係做到4K 60fps 咩，我諗就算係pc 都要成2080 or above 先做到 4K 60 喎

Mac 啲performance 一向都麻麻哋

利申： MacBook 15” i9 user + PC Ryzen 7 2080ti at 4K and 2K 144hz

部垃圾MacBook 玩Minecraft 都thermal throttle 屌你

size呢？
你機箱放乜同效能好大關係

新果三部arm mac得igpu

ps5唔插電行唔行到18個鐘？

樓豬都弱智

m1食緊幾多W?
PS5個火牛係幾多W?

用下個腦先開post啦

勁過，文書處理一定勁過

ps5 行15w 就夠